大家樂標語

精液像香
向人曬得多時
鳩也不免沾上幾滴